Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 490 派多啲新野好嗎

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

starlord又有份訂

LM

新Post lm

Tony又開po徵sl

人好少會出事

咁都有劍格

Cosbb賣唔出？
係咁出post
諗返上年coss搶住買

又要驚又要炒,貨都味話派到幾多號就一堆放原價單

隻死黑奴譚得塞都幾撚自大同幾撚乞人憎下

有幾多真係自用

睇返上個post la
Btw清好似對格劍兩隻字好敏感下

講野好似林鄭

味精圖都幾靚

我諗起樓梯阿伯

有味精圖

出咗味精圖啦：老人與眼

合埋眼？

未同之前差唔多
正常表現啦

多謝

冇咩特別

成日係度倒因為果
仲話因為有人提出意見煩HT就唔應該改善
而改善產品根本就係HT既份內事

差d野

係咪無舉中指手形

做乜撚

俾隻中指都唔係好難啫

岩曬你心水個BACKDROP大大塊透明膠片

睇完味精圖 覺得仲有得跌

咁都bin到

有骨

袋住左張藍妹單咁耐都唔派 派sl先

整一整返上去先

呢張幾似喎

打燈靚真係好重要

又OK喎

其實整得比想像中好

睇埋開箱啲對比片先知 味精圖真係唔好信

至少好過味精都柒

想翻銀色個件甲

佢條女都未有

佢條女唔講已經唔記得咗

猴活配合電影進度咋
隻figure都要一齊失蹤

快啲派hm la diu

猴活撕票

比隻中指有幾難

你愈想佢出 就唔比
就好似ca咁

呢張真係勁似真人，仲靚過開訂果d圖

利申無訂
不過味精圖幾好

有無副廠可以買中指手型

貨都未派已經-50

未出貨個時賣緊原價-200

淘仔有 25蚊一對

Av4

暫時未見過。。

準備排100

有無box呃睇

當年隻starlord 2.0都係咁，開頭無乜反應，之後升到

死黑奴譚得塞又提供笑話

熱潮期點同

之前隻mk2放起rb賣左成個禮拜 熱潮期炒到3千幾

等陣又會有啲專業玩具攝影師曝晒光咁影
之後眼耳口鼻都睇唔清

Starlord好似係話21年Q1 2派
但係我隻Gamora係上年 Q3 4
侯活再次打破左我對時間既概念

冇日期

係街 笑左出聲

候活有time stone

平行時空嘅候活過咗黎改時間表

派晒啦喎Gamora

沙囉派到幾號有冇巴打收到sms

屌你又啱喎
原來係marvel世界嘅候活過咗黎

全派
閣下之前訂的HOT TOYS AOU - Hulkbuster (Deluxe Version) (MMS510) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

box 呃。。。。

Fb有人post左出黎

好撚型

屌IW入面最型boxart好似係佢

睇cm好似派到16/6-4pm前

iw boxart真係靚過eg好多

iron spider同冬兵都唔差

有無link

原來已經派左 死啦 過曬30日冇拎到

幾靚wor個boxart

我鍾意THOR同WAR MACHINE兩隻盒

拎晒去RB賣現貨啦高度還原電影情節

呢隻係black widow呀？

終於拎左2099個地台上去
佢話多數係成隻換唔會重貼
但都係要等電話
順便拎埋he

突破盲腸柒左深潛

閣下之前訂的HOT TOYS AOU - Hulkbuster (Deluxe Version) (MMS510) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

終於全派

可取都係+100 遲下減兩舊

唔知之後會升定跌呢 而家都係加5舊內
我食左1k炒

2.0最高水去過3800 4000 依加+100

Starlord 派貨？？

2.0多咁多野玩

都係 又多件大嬲又有groot仔 同埋gg2 d boxart再靚d

groot 真係好得意好想儲曬佢

呢d post通常都係睇水位唔係真買

iw真係靚好多

咁晏都仲未派SL

派左啦我收到email

海量SL單拋售

要放依家好放
遲下變rocket

九折單+$100 無人問津

個陣d人見2.0咁炒得 好多人都有訂

SL又早出貨..反而ca要delay

舊模係快d架啦
hmgg 都好快

相信阿活，ca 會改好靚仔後出貨。

究竟係Hea Toys 定Hot Toys 就係睇隻CA

SL淨係改左個頭多左d新件
你望就望ca係大執

6月16

腳套多舊噴射器

Iron patriot 大家認為炒唔炒得起🤭😂

太多貨
炒唔起嫁啦
見有個減500賣單都冇人要

大家認為高比仔戇唔戇鳩🤭😂

其實頭都冇改 係改個移印 斜視變正視

好撚戇鳩🤭😂

高比仔立智成為新晉炒家

義海價 原價-500收 SL

快啲教我

原價-500你再加排益力多加車費

炒得起

爬文搵返成功人士咪得 師兄我幫你唔到啊

Enterbay Kobe你有冇炒

買過幾隻啦

買定賣

咪玩啦清😑合金點會炒唔起呀🤭😂
重要靚wm6咁多
派貨升到澎澎聲啦😑😑😑😑😑😑😑

見到KOBE諗起波台: KOBE=大阪=大板大板咁打落大帝塊面度

占屎條廢物連懷念Kobe呢場波都輸得

轉自fb gp

第二張個頭好fail

條友真係唔識🙄🙄

仲諗住1000收幾隻炒起佢

好後悔鷹眼只訂左普通版

追

呢加追浪人版有無炒價

好多原價可取

重唔快啲行動?

教你一招，收曬市面上所有單，壟斷左個市場，想放幾錢都得

嗰時諗住如果display嘅話淨係display到一個造型

準備跌嫁啦
派晒先後追

想唔想用6年賺10萬？

貨源歸邊

高比仔咁既智商點會賺咁少

貨源歸邊 睇定樓都得啦

唔少原價可取

到時牙活都要同你食炒買叫做高比toys

所以話Hottoys界我只服高比仔一個

又爆晒光咁影 咁影乜柒頭雕都唔會似啦

其實好多時d人覺得柒都係因為d人唔識影相

每次見到啲柒頭鳩影都有少少強迫症發作
有啲唔舒服

睇得好辛苦

大板大板咁打自己面

我跟你搵食就真
留返張俾我得唔得先

雖然好多謝佢share實物比我地睇
但係都唔好將隻野影到咁

第一張睇落似shf隻SL

加500 內都okay wor
同埋上海迪迪尼好似有現？

Hottoys 我只服 星爵同Ming Chow

你有無上過ming chow屋企交收

同佢交收過啦

我想問下蜘蛛仔home make suit 隻腳係咪都好鬆？

六年先賺得10萬咁少...

我第一眼睇，仲諗緊shf幾時轉左用皮

如果只想要1隻WW你地要金甲定6寶個隻

唔知係轉左滴膠，定仲用假皮

追返JL果隻

Ming Chow同你一樣都好鍾意Kobe

雖然有劍盾，但想要新個2隻多d

一個會花甲，一個會吉穿body 好難揀

紅藍

其實SL 派到幾號

Facebook有講

有冇Ching 可以答我

腳既邊一part?

派到我再答巴打你

嗰個位係咪叫腳眼？

2099揸上手真係好正

問下皮褸果點保養好

Ching你塊陳皮曬咗幾耐

咁呢個位我都有少少，但唔會話好鬆

我今日去換 佢俾咗一隻我睇不過佢嗰隻做大髀嗰個位好鬆 跟住佢同我講話今次批貨隻隻都係咁

咁你唔適合做成功人士

點解team suit明明用舊頭都未派？可能下一隻eg係佢

可能唔想個倉冇位掛

呢隻真係分分鐘成個系列最少人訂

唔換好過換，真心
除非係開新一隻比你

第一眼以為師兄自組米黃外套sl

化灰版

保養要係未出事之前 好似係

team suit轉左用新頭啦

之前有巴打po過有條片教油層coating上去 我依加隻隻都油左先 不過會搞到個面好”令”

Display轉咗啫 官圖仲係舊頭 寫newly painted

Homecoming 普通版gg係咪都有紅眼？

有冇教學

我有搵過下呀但deluxe呢副圖都冇紅眼

有架

真咩

紅眼係出貨果時先加落去 冇記錯普版同dx都有 猴活難得咁好死

當年嘅牙活仲未紅靠良心搵錢

依家撈起咗當玩家係狗

小禮品

依家有粒黃豆都偷笑

我淨係ig見到呢個覺得幾靚

$$$$$$$

對眼

今日派hm plz

集氣，繼續派hm

叫春 派Starlord啦～

Antman 中sad 有冇巴打可以放張保單比我

想問吓巴打mk85普通版應該入單定等現貨？如果入單應該幾錢左右入

睇你幾急玩
我覺得多多都有得跌

我入咗BD單，望吓望吓普通版又唔錯就想追埋

快D派到9號

咁快減

好想快d玩47

不過上次藍妹炒左車 唔準

47正賤民首日單

中咩sad位

集氣

揸住張17號慢慢等

期待中

16

18

19號47
首日虧肛煎

賤民首日
不過我諗就算派都有排先派到

有冇Ching係用牆架放figures
屋企冇空間放櫃，想睇下可以點善用塊牆

我23
好似係最尾嗰日嚟

11 希望第一轉

47無咩所謂
慢慢等，反正頭雕一樣又已有46cca
但虧肛就真係好想快啲拎
DM等左佢好耐

收到Email拎Rocket

冇記錯我好似係13號12點

派到我既話比你

你都會中

你好衰

有咩sad

我都有個頭盔黑左一撻

之前mk50 rerun 係咪倒水咁倒好快派今次可能都係呢

47首日係幾號

我都係9號

9號6點半，我單都袋埋架啦

我平民首日。13號

【《蜘蛛俠: 強勢回歸》鐵甲奇俠Mark XLVII 1：6比例合金珍藏人偶載譽歸來】

Hot Toys現宣佈《蜘蛛俠: 強勢回歸》鐵甲奇俠Mark XLVII 1:6比例合金珍藏人偶載譽歸來，透過質感實在的合金裝甲素材打造出冷酷有型的鐵甲奇俠，結合複雜的機械結構、強而有力的可動關節及招牌式內置LED發光功能，為MARVEL 超級粉絲絕不能缺少的好物！

預訂價：HK$2,330（另備有會員折扣優惠）

預訂詳情:
Toy Hunters 及Secret Base會員可於指定的會員優先預訂日於Hot Toys Secret Base預訂:
1月9日 (星期四)至1月10日 (星期五): 所有Toy Hunters 會員
1月11日 (星期六): 會員號碼00001 - 00450 的Secret Base 會員
1月12日 (星期日): 會員號碼00451 – 00900的Secret Base 會員

非會員網上登記:
1月9日 (星期四) 下午12時正至1月10日 (星期五)晚上11時59分

網上登記連結:

備註:
- 非會員可從網上系統中自行選擇預訂日期，可選擇之日期為1月13日 (星期一) 至1月19日 (星期日)，先到先得，額滿即止。如顧客所輸入的資料無誤及沒有重複登記，Hot Toys將於網上登記完結的4個工作天內發出確認信給予成功取得預訂資格的顧客。顧客收到確認信後必須根據信上所列出的指定日期及時間內，親身前往Hot Toys Secret Base預訂。如顧客沒有於指定日期及時間內預訂此產品，其預訂資格將會被取消。
- Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

我都有買果枝保養液
油咗先知係中高亮澤

我1月13
11號飛左叫左FD授權訂

買左high gloss?

我記得好似係

mk50果次明顯係整多左貨先咁快出到
今次reissue都隔左兩年

但cca46同47同模，早排RB先keep住返貨；而家47只係改一改色

派到平民首日就好了

冇留意
我淨係跟住條片果枝去買條片係示範油red skull皮褸
仲記得果枝嗰code係060

蠢豬

唯有佛系等派貨
想追虧肛煎

呢個？

除咗有得早d玩 真係唔明

打上去問下 有就訂咗先算 廢事後悔

枝野叫咩名？

Walkin 首日 唔記得幾號

最理想我都預佢要分三轉

Rocket 8月12 3點前

再版一次派好多

13/1 18:30
有排等

傾得咁開心是咪準備派？
平民首日首小時

等放假拎
MMS 532 552

猴活又有藉口繼續出NEON TECH系列

炒得唔夠高，再炒高少少thx

啲人話第二集做得好差我又唔覺

TRON

90蚊ROCKET單都冇人屌
準備50蚊

呢排好似冇人放obiwan

非會場版尾數仲要貴D

會場一套都減到4000沒人秒啦淨係1/4gg 85同ip都抵啦其實

一定50蚊㗎啦
上個月朋友幫我收埋收左3張
個賣家問佢仲有冇朋友要

push

$20不是夢

好彩我之前120蚊放咗，原來重有得低

完全唔想拎rocket

點解仲要賣 比我就燒左張單

痴線

應該係大炒家 散戶幾十蚊燒左佢算

人地100蚊放會場,普通係唔係要免費

燒咗佢算啦，交收時間車錢都蝕埋

我都係，可能等到出IP先拎

快d再派bw he
2隻都應該下輪拎得

bw 9/5

頭雕好似好左?

我5月10 應該wm mk6會爬頭先

好快買1隻ht野送1張rocket單

我都覺

定係張官圖太差

咪又係咁

其實甩左之後入面係綿質？

真勇士落大雨,唔叫落膠套

鬼佬串9ht不如叫名改做Marvel Toys

要求eva 幫手包膠

一早變左Disney Toys之前為左IW係EG前派貨 所有DC都延期

包括星戰

有無拎咗貨嘅可以對比吓 個領係咪造功問題凹咗

係呢枝
嗰效果我都可以接受嘅
不過都油咗都唔係萬能
啲皮都會老化 有裂紋

都係綠色猩猩

仲樣衰過史力加

on藍

就咁睇係好咗少少但都係麻麻地

帶左頸巾就唔覺架喇

唔帶條頸同薛凱琪有得比

Starlord 頭 Pakyee Li 係咁收人地啲平星爵單

見佢已狗衝左兩張

蝕死佢呀

想問邊到有得買好驚隻勇度有一日變到咁

其實套戲上嗰陣的確會上返原價嘅已經跌到得返兩舊水就有一張不如自己玩

唔掃多d
點做starlord
點對得住自己個頭像

電動棺材

深水埗 大南街 裕豐
間鋪入面仲有好多呢個牌子既product
你可以問下邊枝啱用落人造皮

另外 以前都聽過有人分享用油畫既保護coating 嚟做人造皮保養
不過我未試過

好正喎

一日一cosbb

venompool應該重慘烈

唔好意思 岩岩爬完文 收咗張starlord未可取單 係咪要上SB加名先

點解唔收可取 又唔係差好多錢

見到呢到和諧左 以前既話應該比人瘋狂抽水

諗起
已開全新未見過陽光1秒

唔開盒就係最好保養

好正喎 係咪堅出

係，我都後悔拔咗，已經色移

唔開就係最好方法

唔開盒唔代表無事

係 未知價錢

睇唔到當無事

唔開盒唔開膠袋你都睇唔到入面咩情況

咩廠黎嫁

唔買就係最好保養
你玩皮 皮玩你

又話會改

改大分別d得唔得

薛丁格的貓

啱呀，我認同你，話買左唔開就係保養方法果d根本係廢話，個個都買左唔開仲討論d咩

移得嚴唔嚴重？

皮依啲真係搽下野 計下濕度就無架啦
利申裸擺

好，咁我就咁入櫃算

色移咁少問題唔好叫春啦 CA你都唔會叫春

少少

你戴左本身條頸巾？
如果係頸巾，我應該唔怕，因為IW版既starlord冇

我都冇訂到ca，緊係睇到時現貨有冇改善先後追啦

係，我一見到有少少色移即戴返

Mando season 2好似嚟緊10月上好撚想快啲睇

抆左 有頸巾唔怕啦

色移唔驚，買支oxy撻上去擺幾日就無事

乜東西黎 lm 學野

暗瘡膏但可以用嚟解決色移問題
親身試過係work
google: oxy10色移，有好多人講
HT body / phicen body都適用

全新mark47 賣3100
係咪上網睇完驚就快派47 要即刻賣

賣完等收出貨換新版

第一水d炒價現貨，分分鐘貴過3100

果時都好多人訂到 條友賣3100可能係正確選擇

3100都買擺左2年既現貨，咁點解唔等rerun派，起碼叫做新整

9月就3年

HM 笑俠 肯郁未呀 DL

800全新ht，返返去avg2既價

睇就正 玩得幾多次

自己訂正價尾數都已經750
現貨全新880

我睇咗乜撚野

我係SHF交流 post見到

有ching話我直頭棄單唔拎～

1.正價尾數唔係750
2.一直有100蚊單

做乜撚野呀。。。好撚尷尬丫。。。

希望佢會改用蛇架唔知有無機

個地台咁穩 好似無咩必要要改做蛇轉

Rerun唔會改野啦

唔用蛇架點插對腿啲特效散件

好似之前sb咁擺
隻野打橫

係點架
我一直以為係蛇架 宜家先知原來係配春袋架
咁味想做降落緊大廈天台個pose都唔得

新雷神同hm都有少少改，47都有機嘅

Mk45 依家大約咩價位值得收

4000🙏🏻🙏🏻🙏🏻

3.5k比盡，不能再多了

岩數，差唔多架啦

當我傻嘅咩😒 2000都收到啦

如何回到當時

2k係本身價值，多1.5k係我對mk45既愛

無人當你係傻 你傻大家都知😅🤣

唔高價收點高價放嚟炒呀😒😒😒

笑撚死

d obiwan咩事炒到咁貴, 普通版都2100

秒殺左

內戰隊長特別版依家大約咩價位收到？

你心目中想放幾多

2000收二手有冇機？

3500

冇😂

我放3000 你要唔要

我要

可以點contact你？

Telegram: kobeb_2424

要

加左佢 佢唔理我 真係大牌

如果仲有要Telegram : tony_101028

d食相好撚柒

屌你老母，問咗又唔撚信你問黎做乜

有無人要thanos 3.0單
之前4舊水收咗 但諗起自己無玩開marvel
唔太想要
4舊水有無人接手返 可以拎得

唔好意思我瞓着咗

40可以

屌你老母 吸引巴放嘢比你你都瞓咗？😒
識唔識禮貌？大學生？😅🤣
識唔識瞓之前起到同巴打講聲good night?😒
知唔知炒Hot Toys係唔可以瞓？😅🤣
高比仔你見過凌晨四點嘅連登未？😒
咁就浪費咗炒二手嘅機會😅🤣
世侄 你都係做返酒店/紀律步隊啦😒

d表情符號好有高比仔既風格

可能人地見到你都覺得好慘呢

個5-6000 都要左度右度

突然想收隻HB
但屋企未執到位出嚟

收左自然有位

我無位都照收左先

有兩張海港城500蚊優惠券 係咪係rebel base買乜都用得？

全派左唔收遲下又升嫁啦

開新訂 再派貨得唔得

47 is coming?

希望喇
好想比錢候活

飛行模式ready

單已袋 come on

派多轉hm啦

我睇返 我係walkin首日 有排先到我

佛系等

系等

等

首日單is ready

之前47好多劣評
個個話銀色唔靚
一有單係手就成班吹奏

47既單宜家都要加幾舊啦

最怕貨比貨，隻47要頭雕有頭雕，要配件有配件，都係2千3，而家冇呢支歌仔唱

應該係當年homecoming出嘅時候，個個都屌同46無咩分別，隻銀色又出得唔靚。結果一派貨就追都追唔切上哂神枱

IW多左人入坑先炒起

而家愈出愈差又個價又愈出愈無理先顯得出以前個啲出得有幾好

好多醒目仔唔訂等現價博冧價

基本市場supply demand 都未識

繼續集氣

貨少價高隻野自然靚

情況同內戰一樣
少貨，多人追

dr. strange infinity war ver. 入唔入得過

入得過，但唔應該食炒

你唔介意奶茶頭就得

啊活搵夠？月中都唔開訂

入啦，呢隻ds 2.0 多配件好玩

再開就等3年

入啦
好扭仲勁多野玩
wm6拍埋一齊真係相形見絀

Fb許願池發動

其實wm6上手玩唔差 係乜配件都冇姐

我都係鍾意wm4火力全開，迷彩色
（有一刻想儲齊咁多隻wm)

1.0同3.0追唔起

現時和有全新現貨$1699

Eg應該全部都冇一幸免嫁啦

所以我入咗mark 6
當齊IW+EG WM算

而家wm6真係抵玩 wm2都要呢個價

應該低處未算低

個價好吸引我買
但宜家半退坑都唔想再入新野

我都係1800左右入

含淚原價訂

我唔訂係因為冇乜炮 又冇乜表現
但17001800真係抵玩 忍唔住

留名睇1.0 85都賤價
啲量多到

笑到停唔到

排-100 你貼的士錢比我出去拎貨

本身真係完全無興趣
而家再咁跌真係心郁郁

可以派下新野未

話事話。。。。Thanos派哂未

派曬

派灑又係時候升

3舊水 旺角交收 ok架

唔好咁肉酸啦好無

無玩開marvel收黎做乜呀 唔想要當初就咪收啦
重要上黎搵人接火棒

當呢度係買賣平台

到底炒燶機會大,定買完唔想要機會大,大家應該都知

HT依排咩事 係咁POST舊味精圖

真唔想要
當初諗住收埋85 同巨腸
但諗落發現 自己對marvel都鐘意 但未去到想買figure
最主要係呢排畢業變失業
想省返啲錢

冇新野出，所以出下舊圖打飛機

應該下個禮拜一出新野啦

你覺得賣返張單拎返400蚊夠你頂到搵到工?

SCARLET WITCH呢屌

之前Carousell 有人放1300
俾人秒咗

已經唔想理marvel除咗gg

其實我都係
最期待都係mark47同85bd
其他派都無咁期待

下隻應該係snowspeeder luke

4舊夠食1~2星期啦
總好過比多1600拎隻figure 更加頂唔到我搵到工

派HM 笑俠未呀 DL

說好的47呢？

我寧願佢出solo先
好耐無出福伯了

六人組+兩隻BD同埋部份鍾意嘅配角就算其他應該放棄

Ching老竇係咪bear grylls你可唔可以教我點樣四舊水食兩個禮拜

Solo lando luke應該係呢三隻

真Howard快啲出比自己玩順便出埋俾我哋玩

OK

$1300

早餐食屋企
午餐 等下午茶
晚餐食屋企
一日平均使30~40左右

係咪$40一罐
一個禮拜食一罐都夠頂到10月尾

聽日出得唔得

你贏

呢罐野5餅2魚嚟 夠你食到 85bd派貨

用公司名寄就得

點解唔直接全部屋企食？一蚊都唔使

如果出40週年福伯可唔可以用返白兵版個頭

幾廿歲人仲要食野真係可憐

呢一個我唔介意佢重用用落去ep6

發現D人賣d野就算賣得幾平都好.
總有人排鳩價..
見到都炆

有乜好忟 咁樣做人好辛苦

笑吓咪算

失禁式派貨好過啦
重KEEP住開訂22,23年先玩到

派吓antman好唔好
我8月單

日日都要求派貨

派極都唔夠係咁架啦
不過呢3個月都入左6隻

今朝見到有人寫明賣mark 50 $2200
但50隔離有隻wm mark 4
有條友排$2200連wm mark 4

通常都係炒狗
如果人地開800佢地實開400~500
萬一比佢收到佢就800賣番出去

放張一百蚊上去都會有人排$80

咁我就真係唔知道啦，因為我app入面一直預設左寄件係我公司名，所以寄私人件定係公司件一律都係用公司名出

副廠drone，好似幾正

笑俠收到E-mail

少人訂

Fsg派息了

同九龍王嗰部比真係

要薄幾多先插得入？

巴打邊度買

出新

toys beat fb圖

13樓不了

上緊幾板HE

如果派到5月就可以同笑俠一齊攞

呢款？

派多轉hm啦屌

JND Studios隻JOKER咩事
今日到到都見到佢身影

咁都要3百幾人仔，我情願收香港啲人散放個啲原裝hottoys

原來重甲都800訂

尋日開始開訂 限量供應

重甲銀甲首日ready可唔可以快啲派

屌 終於到我拎antman

屌 想要隻肥雷便服 可以去邊搵

hm 派到邊？

派左ig11先，前期單

尋日問仲係7號4:30

好似無現貨

有無巴打係世紀hobby訂過hottoys大概貴幾多到

係囉 後悔

Mandalorian 隻ig-11 會唔會步k2so 後塵

開訂冇咩人岩 果陣岩岩都諗住睇埋套劇先
點知第一集就死左 個個屌鬼唔訂
最後一集型到裂 d人想訂番 已經捷左訂

型到溶

有貨就快啲派啦

你講邊套戲

有冇人知20/F黑武士仲有冇得訂

發達啦。fat fat啦

終於都拎左HE

鳩流區

差一日 希望到我

去廁所洗個面冷靜下啦😂😂😂😂👌🏻

🥜🥜

Cls

屌你 笑到我噴水 其實ht 個盒都算實 點解會咁

唔敢出聲 驚俾你串到一棟都無😅😅😅🤣🤣

仲有條友叫李露毛，大大力屌炒，自己單放高價，人哋單排低價，不過都唔知正身係邊個

盒都有BD版

有冇人好憎d人係 counter 開盒check

有咩問題

我次次都開黎望下先

其實真係要望下 有少左parts會比過盒你 唔係你就要sd email 口同鼻拗

又冇得拎上手， 燈又黑

睇到d咩其實

拎貨時唔係counter check係邊check

上次拎bw 個盒少左2碌棍柄 好彩開左黎望 保障自己有咩問題

又笑佢好衰呀你

睇佢齊唔齊野 你唔開少左野你笨撚柒

佢自動問我開唔開黎睇
我多數都會開黎望望

之前咪有巴打唔現場check返到屋企中伏

我咁多隻都未試過有缺件好彩

冇

聞到有浸花生味

有冇人知bw 派到邊

開黎望係等耐少少 但係係保障自己

5月4

好撚7
真玩家自己玩 係counter check件保障自己有咩問題

所以咪話 全部人都睇得出 你竟然話冇事
同黑警冇分別
不過你係威既
其他人都唔敢出聲 典型香港人
冷眼旁觀

都係開盒望兩眼齊唔齊件姐，驗屍就話乞人憎姐

問題係個個都開 阻撚住佢番屋企打丁

有無師兄有save低facebook某group爆皮爆到黃哂嘅starlord長皮褸圖？萬分感謝🙏🏻

你岩

呢個POST咪有

唔使之前啦 我今日就要DLLM Hot Toys 大媽QC

痴線 同你傾高地 燒到我係黑警
人地食住花生睇你做傻仔 又話人冷眼旁觀
唔差在拎埋成王敗寇做句例句？

之前拎IW CA開盒check
個staff睇到有問題
即刻拎第二盒

得你要係網上搵身份認同姐
講配件冇用 就係傻仔
要靠踩低人黎證明自己

有咩問題？

有新火頭好似就燒起
我建議下個post名係我好憎人係counter check件

睇黎你想加油wo

聽講係你恩賜黑警依個身份比我
咩我又有要求過要身份咩😕

同埋又係你喺到要拎高地啲配件
即係幾塊膠 黎同你依個活生生嘅血肉之軀黎比較
你會唔會睇得自己太低😷

唔嘈交就唔係ht po

我之前開 個內盒爛左 個staff都肯換過盒
所以點解買野睇清楚會有問題
你買隻橙都會睇有冇爛啦

格劍推po 是常識吧

好鐘意同啲傻下傻下嘅巴打嘈

無記錯個易筋係傻既
發表過無位＝無愛既偉論

比佢話嗰個巴打真係慘
間屋咁大就咁大 無位唔買就話人無愛

又改名咩佢
唔係noob master咩

my pleasure

不停地比較 比較 比較。。。。
你真係咁大怨氣？
我已經唔太明你講乜了 接唔到 我輸了
我都係番去正常討論hot toys
而唔係同一個素未謀面既人
為左啖氣 唔知嘈緊乜

打架打架

認錯人

依到啲巴打都典型香港人啵
冷眼旁觀啵
點襯得起你同你討論呀小筋🤨

我reply緊新火頭

講起呢排熱愛討論既巴打，點少得高比

好似件衫星位上面 有個位冇埋到口 成個飛起咗

我通常隔住個盒check件就算（冇拆圓貼） 定其實我check得唔夠仔細最好開埋圓貼check?

我下隻要開Rocket 係咪可以失望定

係COUNTER好似淨係可以隔盒望

最主要CHECK下有無少件姐

有啲staff會主動幫你開

有啲staff會主動幫你

其實rocket起碼造型上無乜問題, 係貴左d同埋無合口頭姐

Display一定係兵身人頭 個頭盔手拎

突然想訂黑武士去到岩岩8點

仲未截咩

玩具AV爆緊 膠L MAN

有冇人知BW派到幾號？🙏🏽

搞到我見你唔到

homemade新版有改磁石眼，唔知依隻會唔會都改磁石頭盔呢

好奇問下 個唔知hot toys 幾錢請班韓仔頭雕師？
我見asmus請緊200萬台紙1年
都4皮幾港紙
係台灣應該可以住好食好

但我該韓國個班應該要6皮幾月薪先請得起？

asmus邊到寫請緊
HT高人工都冇用 都留唔住一線個班

睇過新聞有提過下啲hot toys頭雕師唔鐘意成日整marvel
對marvel無愛又好難做落去既

hottoys個電話到底有無人聽㗎

想問吓antman派到幾號都咁難

我反而想知呢行係咪好難入

我都有睇過
好似係講k.a kim
嗰期重要開始力推ironman

派到9號4點前

7月9號?
我7月4號 咪過左一個月攞貨期?

真係唔知所以先問下
Hot toys 有無台灣頭雕師？

唔記得不推文

Viva Lai

咁你真係要打上去confirm下 問下你張單
呢個日子 係咪照上黎拎都okay

viva lai
睇得出個老細幾有野心

唉收2手單真係麻煩 賣家果時講好收到sms通知我

又無左回事

唔該師兄你先

其實對上一次派都係7月1號
你4號單的話 正常就冇過30日既 今日先第一日

仲以為中間派多左幾次貨

咁都放心d 唔該晒

佢應該都係一線？
見佢生活多姿多彩
人工應該幾高

猴活出多啲其他電影啦 尤其係啲經典電影 呢幾年俾Marvel壟斷哂 得親生仔SW keep得住出

做個好雕 銷量增加 長遠點都有利既

巴打我今日4:55收到：

閣下18年7月9日4時前訂的HOT TOYS Ant-Man and the Wasp - Ant-Man (MMS497) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

一年有幾隻冷門嘢都算好 開得鋪都係錢行頭
反而出名頭雕師自己出去接job仲好搵，崔爺 tony頭就係好例子

而家佢訂到出貨等成兩年 仲邊有時間做其他電影

marvel收訂多都冇計
諗住搞潮玩，好似有乜人買

突然間又想收返Thanos 2.0

Dew it

Ok 搵緊靚價

集氣
希望聽日派到bw 9/5

內地1200人仔就有二手齊件

內你老母地咩 支那就支那啦
捨得用不推未

內你老母地！

唔玩3.0？

2.0夠霸氣呀

加咗名冇通知我攞貨，好彩賣家提

上去叫佢回水100

HT又無做野，無加名

我連續三隻都冇

咁上去回3舊 唔通知嘅加名嚟嫌錢多啊

所以依家都寧願唔加名 / 等全派後直接收可取單。。。

條傻尻

係咪 rerun Maria Hill

出ffh version

每日一拜派hm

唔差在rerun Nick Fury la
Avengers佢都係好重要既人物

差一個鐘之前上左板貨去左邊

派qui gon未呀

同問

派Alita未

前死貨嚟個喎

係lor 都好後悔冇用
依家後追又怕Endgame未派哂已經爛皮

繼續集氣, 想今日去拎埋佢

首日半粒鐘
不過呢排太多野買 又自由又白切雞又火雞又三隻狗狗
eva 隻手錶又到貨
破產na

派47未啊

想睇下eva隻錶係邊隻呢？

g shock 個隻

派藍妹未啊
張單已經由銀包放返入file

就今日派啦 好嗎猴活

買左本靚仔A5 folder
一頁入一張，排埋訂單日期
好治癒

最新細錶面果隻？

DW 6900

我知道啦。。果陣都想訂。不過睇型號好似錶面太細，我反而想睇龍珠橙色果隻

求eva ig

我之前都想買 不過唔知邊到有得訂
雖然唔like 海7王 但海7王個隻都幾靚
而家應該好貴 試過問現時點間鋪 好似都要二千幾三千

佢話本身都千7。8
到貨應該2千中

我啲陣係戰損單嚟
有對摺痕就係爛個隻

用返hottoys A5 folder入

係咪4LUM嗰本無印?
我見佢嗰本幾FIT

親生仔係唔同d

jawa地台

個地台

如果繼續用返boba同黑武士個紙皮盒就好

宜家啲地台想點撚樣 求其六角形加塊紙就算

終於有野訂了

屌佢老味唔好撚咁hea得唔得啊

真 8個月無訂過野

個頭盔好正

Ching，hottoys 個A5 folder買定係送

好似係？

【包裝外盒採用懷舊風格設計 極像真重現經典角色】

一直對《星球大戰》電影系列全力支持的Hot Toys再次揀選了星戰第五部曲《星球大戰：帝國反擊戰》為藍本，推出《帝國反擊戰40 周年系列》 Luke Skywalker (Snowspeeder Pilot) 1:6比例珍藏人偶！

Hot Toys設計師現參照Luke Skywalker 於Hoth雪地星球，駕駛著Snowspeeder 的駕駛員造型，而精心打造全套細緻飾有舊化塗裝的服飾，包括: 一件橙色長袖外套、一條橙色長褲、一件可拆下的白色背心與胸口呼吸器、一條裝備腰帶和一對高筒雪靴等等的駕駛員裝束。此外，Hot Toys團隊特別按Luke Skywalker角色比例塑造出約高28cm的男性專用素體，全身逾30個可動關節，能擺出多款大幅度的姿勢。與此同時，Hot Toys韓國團隊細緻打造的少年版Luke Skywalker 極像真頭雕，高度還原角色的表情細節，而當中全新雕製的啡色髮雕配以磁石組裝，可拆下並配換上一個駕駛員頭盔，當中黃色透明鏡片部分可推上收納、內置於頭盔的米黃色頭套可獨立地組裝於Luke Skywalker 頭雕上以展現出另一個頭雕造型。隨人偶附上一把結合右手腕的可發光光劍炳、一把光劍柄、兩個可裝配在光劍炳上的藍色光劍組件 (分別是正常及揮動形態) 、一把繩索槍、一把手槍、一枚炸彈和多對皮膚/手套造型手掌外，還有一個參照Hoth星球上的雪地地形所設計的人偶地台。同時包裝外盒設計精美，盒面更印有《星球大戰：帝國反擊戰》40周年標誌，極具收藏價值。

由即日起Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base接受顧客預訂。預訂價：HK$ 1,630（另備有會員折扣優惠）

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權

順便派埋qui gon好嗎？一次過搞掂佢

真係3個星期就出新野

where is general Kenobi ??

我係自己係文具鋪買架ja

等多3星期

diu 又要比錢

依隻真係要畀錢

你好rich

淨係MARVEL都成廿張單
SW睇好了

邊夠你rich

Artists:
- Head Sculpted by Ji Ho Lee
- Head Painted by JC. Hong
- Head Art Directed by JC. Hong

Release date: Approximately Q2 – Q3, 2022

等到頸長 終於有

2022 q3

就快排到2023

出埋依款 luke真係差幾款就出齊

3年不是夢

高質頭盔 垃圾地台

有舊廢膠比你算係咁

SW頭雕又靚又多件玩
迫害MARVEL